就到30 一事無成

依家都28，過多兩年就到30，啲人話30先係一個男人嘅開始，應該步入穩重，應該更加成熟。
我依家月入30k左右，無女，無樓，無父幹。曾經嘅我，對未來充滿希望，以為自己係世界嘅主人公，故事嘅主角，出咗嚟社會先知自己嘅渺小，我諗人們所講30歲嘅成熟，其實係指我哋應該接受平凡。
平凡嘅我過著平凡嘅一生。

草唔草到錢

Bro, you are not alone

有30k算係咁啦

6月9

係囉 meet 到連登要求 人工跟歲數 未到30都30k

知啦，一定出